{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045847",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071147?place[place_type]=GID&place[gid]=1071147&place[latitude]=33.247280399&place[longitude]=126.5668540719&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 퍼스트70 호텔"
    },
    "text": "マイリアルトリップPICK!の全室は30.66㎡以上で広い客室の大きさを誇り、基本客室からバスタブが完備されており、旅の疲れを癒してくれます。 宿泊施設は済州旅行に良い位置にあり、最高の施設で宿泊客の旅行の楽しさを増しています。 インテリアはモダンでベッドと寝具は快適さを維持し最高の環境を提供します。 First 70では安らかな休息を提供し、特別な済州を経験することができます。 宿の周辺にはイ·ジュンソプ通り、毎日オルレ市場があって徒歩で移動するのに便利であり、七十里料理特化通りも近くに位置しています。 ハヌル庭園では西帰浦の海と漢拏山が一望でき、夜には星明かりを感じることができます。 予約の際にはキャンセル料を確認し、宿泊者名を実名で記載する必要があります。 プロモーション客室を予約する際には、プロモーション実施期間の終了後に同じ客室再予約ができず、日付の変更ができないため、予約前の日付を確認する必要があります。 ブルーレストランの中華バイキングの営業は2023年9月28日から終了する予定であり、チェックイン時間が22時以降の場合は事前連絡が必要です。 全ての客室は禁煙であり、喫煙が摘発された場合、客室整備費用が追加で発生し、使い捨て用品及びバスタオルは提供されません。 朝食は1階のブルーレストランで運営されており、追加料金でオーシャンビューを選択でき、早朝チェックイン及びチェックアウト時間につき10,000ウォンが加算されます。 駐車は無料で、電気自動車の緩速充電施設を有料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "マイリアルトリップPICK!の客室の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "全室は30.66㎡以上で広い客室の大きさを誇ります。"
        },
        {
            "question": "マイリアルトリップPICK!の客室にはバスタブは完備されていますか？",
            "answer": "はい、基本客室からバスタブが完備されており、旅の疲れを癒してくれます。"
        },
        {
            "question": "マイリアルトリップPICK!の宿泊施設はどのような位置にありますか？",
            "answer": "宿泊施設は済州旅行に良い位置にあり、最高の施設で宿泊客の旅行の楽しさを増しています。"
        },
        {
            "question": "マイリアルトリップPICK!のインテリアはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "インテリアはモダンであり、ベッドと寝具は快適さを維持し最高の環境を提供します。"
        },
        {
            "question": "マイリアルトリップPICK!の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはイ・ジュンソプ通り、毎日オルレ市場、七十里料理特化通りなどがあります。"
        },
        {
            "question": "マイリアルトリップPICK!の近くにあるハヌル庭園では何が楽しめますか？",
            "answer": "ハヌル庭園では西帰浦の海と漢拏山が一望でき、夜には星明かりを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "マイリアルトリップPICK!の予約時の注意点はありますか？",
            "answer": "予約の際にはキャンセル料を確認し、宿泊者名を実名で記載する必要があります。"
        },
        {
            "question": "マイリアルトリップPICK!のプロモーション客室の予約について教えてください。",
            "answer": "プロモーション客室を予約する際には、プロモーション実施期間の終了後に同じ客室再予約ができず、日付の変更ができないため、予約前の日付を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "マイリアルトリップPICK!のブルーレストランの中華バイキングはいつまで営業していますか？",
            "answer": "ブルーレストランの中華バイキングの営業は2023年9月28日から終了する予定です。"
        },
        {
            "question": "マイリアルトリップPICK!の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。喫煙が摘発された場合、客室整備費用が追加で発生し、使い捨て用品及びバスタオルは提供されません。"
        },
        {
            "question": "マイリアルトリップPICK!の朝食について教えてください。",
            "answer": "朝食は1階のブルーレストランで運営されており、追加料金でオーシャンビューを選択できます。早朝チェックイン及びチェックアウト時間につき10,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "マイリアルトリップPICK!の駐車場は利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料ですが、電気自動車の緩速充電施設を有料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 704
    }
}